可唔可以加返'前往圖片位置'粒制 睇po會方便好多

尤其入啲專為睇圖既po e.g j圖po
有返呢粒制真係方便好多
做咩會冇左？